想問下有無人仲有玩Pokemon tcg online?

有無人有玩 小弟遇到問題

咩問題?